---
title: 'poche a sa maison'
date: '12-04-2013 16:00'
taxonomy:
    category:
        - Blog
    tag:
        - wallabag
---

Voila, c’est fait, comme dirait [@Gregoire_M](https://twitter.com/Gregoire_M), si à 28 stars t’as pas de nom de domaine, t’as un peu râté ta vie :-) . Donc dorénavant ça se passe sur [inthepoche.com](https://wallabag.org) (merci à lui pour la proposition).

Logiquement, les redirections kivonbien ont été mises en place.

Pour rappel, le site c’est là : [http://inthepoche.com](https://wallabag.org) et la démo c’est là : [http://demo.inthepoche.com](http://demo.wallabag.org)

Puisqu’on a une équipe réactive derrière tout ça, il y a même une adresse email adéquate pour vos problèmes : [support@inthepoche.com](mailto:hello@wallabag.org). Et pour faire ça bien, y’a les issues sur github, hein.

Save your links in the poche !